燒山燈力已完！？

燒山：我估計trump會延遲簽署法案

[突發] 燒話山Trump Trump一定要delay唔簽法案住 !!!

真係普通延遲簽署

燒山：聽日投票會贏，差在贏幾多！

燒山:泛民將奪取18區區議會大部份控制權 !

大比數勝利

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

即係香港人人定勝天
燒山都破佢燈
創造一個又一個的奇蹟！

垃圾蕭若元

區選破燈

咁希望蔡英文會贏，呢件事需要破燈